# PHP - Les dates **Pour tous les exercices, vous pouvez utiliser le site http://php.net**
**N'hesitez pas à faire des pages avec du HTML/CSS**

## Exercice 1 Afficher la date courante en respectant la forme **jj/mm/aaaa** (ex : 16/05/2016)

## Exercice 2 Afficher la date courante en respectant la forme **jj-mm-aa** (ex : 16-05-16)

## Exercice 3 Afficher la date courante avec le jour de la semaine et le mois en toutes lettres (ex : mardi 2 août 2016)
**Bonus** : Le faire en français.

## Exercice 4 Afficher le timestamp du jour.
Afficher le timestamp du mardi 2 août 2016 à 15h00.

## Exercice 5 Afficher le nombre de jour qui sépare la date du jour avec le 16 mai 2016.

## Exercice 6 Afficher le nombre de jour dans le mois de février de l'année 2016.

## Exercice 7 Afficher la date du jour + 20 jours.

## Exercice 8 Afficher la date du jour - 22 jours

## TP Faire un formulaire avec deux listes déroulantes. La première sert à choisir le mois, et le deuxième permet d'avoir l'année.
En fonction des choix, afficher un calendrier comme celui ci :
Calendrier

